劇場版「Fate/stay night HF」Final PV

香港幾時先有呀

下屋則子等左呢套野幾耐

講左幾年

aimer首歌聽聽下好似都唔差

係
除左拎黎做15秒cm果段
吹撚漲

新歌叫咩名

24秒右下

出完HF再翻炒FATE線

係咪要等到14號先有得聽
想買碟

一章一章咁出真係好撚慢

傷物語出得超快

香港會唔會上呀

最想睇土狼投影射殺百頭打B叔同大空洞土狼打黑S
有排等

睇土狼春夢屌阿撚

香港唔該快d上映

我想睇魔伊多啲

最好型月既都上晒啦

香港肯上先算

美國都有上